有無手足已經原諒美心

好想食元氣呀

有啲骨氣好唔好？
美心太子女咁撲街，你仲食得落？

無痛狠過

希望佢快啲修復好
手足抖夠果陣會再搵佢黎熱身

成撚日去元氣架喎
不過坐低唔撚食野咋嘛

我宣報 食元氣嘅係狗

屌你老母 同我去食我爭鮮

去板長la

食屎好過

太子女仲搞緊學生喎 大財團唔死 小商戶邊有生架空間

爆佢老母

去壽司朗

有冇壽美斯？

本身對美心無恨，佢只係藍絲老細，作為支持民主的員，要求同存異，否則同共黨無分別。
罷食美心係一種姿態，一種表態，集合衆人之志向政府施加

不得不承認，元氣吉野家係香港日本嘢之首

無

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

東海堂美心朝早依然大把人買包

原你老母
講包又唔係好食
講壽司支持小店仲好啦
唔柒再食

幫襯死全家
豆拎都唔俾佢賺

其實有冇諗過唔好搞starfuck,係外國出名支持平權同禁槍，形象好好，冇跟得貼既外國人好易被人誤導

支那仔仆街呀 撲咩街